[討論] 低調癱瘓地鐵 膠水黐車門

事先聲明: 本人爱蝈爱黨鉄黑衣暴徒千祈唔好黐黨鉄車門

與其高調頂住車門 dum野落路軌 比班藍屍影相/阻鳩住晒/鬧 不如低調係人多嘅時候用快乾超能膠黐實度門 即刻廢左個車廂

或者低調咁滴d膠 然後用腳掃或者等佢慢慢滲d膠入條門軌度 硬左就唔好啦

可以做到無人見到 不過要有人幫手
1) 右臂挨喺車門中間 左手玩電話
2) 有fd企你前同後玩電話 (即係人牆遮視線)
3) 右手係褲袋攞支膠出嚟做嘢

雖然係只不過黐住度門 唔係幫人罷工 不過同請閘機食茄汁一樣 目的係增加黨鐵營運成本

cons:
1) 當然黨鉄有cctv 好撚可疑
2) 用膠水會有陣味會聞到
3) 道門可能夠大力扯得爛d膠/未乾得切

可行性?

可行你老味呀 千祈唔好咁做

我無嘢講

實唔搞力啦

如果有幾個站都係連續開右邊 咁黐左邊咪...

不過我都驚唔乾咗都唔夠力就真

警賊係殺人犯
警賊係強姦犯
我要真普選
健仔 周同學